覺唔覺死黑鬼唔應該踢球？

文尼 簡迪 施素高 伊禾比 阿當馬

依啲出晒名收山腳

仲有普巴 麥巴比 依啲插水撚

死黑奴做返奴隸啦

唔覺

dum啲綿花落球場班黑鬼一定勁快執晒

仲有橡膠煙草蔗糖

踢你老母閪球

踢波呀

杜奧巴、亨利啲算？

點

so9都係